係人都知動物台既老婆一向都係輪換制...

名我就唔開啦...
人又小氣...一講佢老婆就吠...仲煩過神父同小直...

異世界手機男主角仲高質過動物台會員

開名啦ching